唉唷唷 狃狗又輸波呀?

唔緊要 仲有華麗血性可以J

一於開季柒到收咧啦升降機

上季贏唔到人 嬲嬲豬？🧐

黑b年年都jer 住找卡數唔放架啦
你估好似你地利迷一輸就發爛咩

又屈我做利🤔

反曼=痢

你唔睇埋其他？
出個新聞講利就係利迷 咁你地好多曼迷都係捧利

我夠開post讚高史高斯 又開post撐車仔
原來我係三姓家奴

係

咁唔好屈我係利啦
你咪同班死痢狗一樣 淨係識轉移視線

我係利迷

紐狗食屎啦

黑b
無馬賭時間過得好慢 點算

三姓家奴就唔係利迷？

你慢慢小學雞

樓主反狃第一人

請教下三姓家奴點解唔可以係利迷

同埋我唔係轉移視線
我有否定你講嘅「上季贏唔到人 嬲嬲豬？🧐」

唔似你地連駁都駁唔到，搬人地出嚟

柏祖又贏

三姓家奴係我講先
擺明係笑尻你睇野表面 一個post就話人利迷
你要小學雞咁jer住呢樣野黎講 我無辦法

你無否定我講既野
咁但係你自己加一句”唔似你地利迷”

呢句唔係轉移視線係咩

我無否定

完啦好嗎

你自己屈人做利迷
而家開完波又話完

無撚用

反狃人人有責

狃狗賤到同古迪亞里斯咁樣解約

收皮啦關你撚事咩